黨鐵封太子中環 咁海洋公園站呢

點解要封太子站？

31號

31

明日2點關太子站
明日9點關中環站

係wo

逢31號就關站

21呢就關元朗
31就太子

改名叫 21號站 31號站

21號元朗，31號太子
香港新秩序

以為冇人記得呀？
唔爭在以後逢11會封埋太古同葵芳啦

海洋公園站對出就係警察宿舍，使撚封

仲有10月1

逢1字尾 就出事

逢一字尾

封 中環即係LKF無生意
商家一定屌出聲 SOSAD

百鬼（佬）夜行

太子站一出就係狗屋啦
做咩要封

正呀
奶共丫拿，奶大力d

811就布袋彈爆眼
101就實彈差3cm就中心臟

仲有香港站未封

可能以後每逢31號就會封

打爆佢老母

Diu ... 真係1字就出事